「認真」一人一個同女可以做既野

除左行街睇戲食飯
仲有咩可以做

打機,去旅行

MMA

救

扑野

命

岩岩識 睇左一次戲已經

游水佢話肥唔游

遲下做

呢個正比佢對腳夾住

分手

仲有冇咩拍拖好地方

溜冰

呢個不了

其實係香港係冇野做

Ok wor

岩呀

拍AV

認真呀

巴打們

你覺得巴打們唔認真 ？

去你屋企撚雀

踩單車

下白泥

咁熱依加天氣

影相佢興趣唔大

我想要再認真既意見姐

去冒險樂園

問過 戈日同佢睇戲行緊既時候佢話唔去

踩單車，行山

係屋企同佢煲劇

遊巴士河

離島

巴打分手啦 條女乜都無性趣點搞

唱k 去cafe玩

摔角

結婚

拍拖都要人教

認真

條女係愛你既
做乜都得啦

互射

一打美極唔洗找

戈你老母

shopping

叫條女幫你揼邪骨
做愛做到悶可以試下

有車咪出下去

野餐

去貓cafe

香港有咩可以做

搵下新假期

睇band show 如果佢中意去既話

我都等緊一個會去band show 既女仔

唔使做d咩
兩個人係屋企鳩吹煮下野食睇下片都好開心啦

利申：兩個都唔鍾意出街

坐低傾計

初識就真係唔好睇戲喇
得個睇字又冇交流
我同老婆拍拖係去爬虫館睇龜
又去動植物公園
知道邊間藥房多貓又帶佢去望下
如果個女仔係鐘意動物咁就一切好辦

效遊 睇吓啲古老嘢 博物館嗰啲
依家科學館有木乃伊睇

,做愛

拍拖都要人教，幫你屌埋西好唔好

嘈交

去澳門長洲玩下

上下興趣班 例如整皮革之類

去下博物館 展覽 濕地公園之類

放下狗 如果有

Chok 墨魚

做義工

去離島 坪洲 浦台島 大澳 塔門

行下假日市集 黃金海岸 錦上路之類

野餐 放風箏

平日去主題公園

行下 Ikea

北上揼骨食野

落機鋪

跟新假期景點去打卡 彩虹村 南山村個類

係屋企煮下野食 煲下電影

其實兩個人做啲無聊野都會開心
唔好比咁多藉口同限制自己
話呢樣唔好個樣乜乜柒柒
冇完美嘅活動
最緊要建立共同嘅回憶
屬於你地嘅甜蜜回憶

好難揾

佢唔煲劇

愛

去過冇野玩 我家都有啦！

呢個最岩聽 我收到啦清

機鋪 買衫囉

行山

入男廁

上佢屋企食飯，夫目前犯屌佢老母

對你無興就上太空都無意思啦

Museum

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就儘量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去其他公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係留係酒店啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕

叫佢去海灘做浮台

釣魚